Miss Bates zou Emma nauwelijks de tijd geven om te zeggen hoe perfect nieuw dit was omstandigheid was voor haar; maar als zonder te veronderstellen dat het mogelijk is dat zij zou onwetend kunnen zijn van de bijzonderheden van de heer Frank Churchill gaan, gaf ze ze allemaal, het was niet van belang.
